點解祖國被制裁，咁多愛國明星唔出黎出聲譴責美國？

鐘振途，倫伯，冠希，你地係邊呀？
之前賺祖國同袍咁多錢，快d出黎幫下口啦

藍偽人近呢個月好似絕種咁滯
我記得有搞事既得馬蹄露

係囉！

點解台灣唔拒絕山雞入籍台灣

應采兒好似係台灣人？

老婆台灣人，但都可以拒絕陸配偶入籍，條山雞係惠州政協，已經可以當係共諜

直頭要取消埋應采兒台藉啦

佢好似有美藉

如果佢有美藉就應該無台藉
台灣好似唔比雙重國藉

台灣可以雙國籍，只係唔可以有支籍

同道理：
愛國但不用國貨
祖國哭了